【 科大校長論壇 】

【HKUST President's Forum】

Owing to time constraints, the University President couldn't answer all questions at the last Anti-China Extradition Bill gathering. We are pleased to announce the President's Forum would be held on the coming Thursday and you are welcome to join and voice out your opinions directly.

On behalf of HKUST Students’ Union, we now cordially invite all UST members to drop by on coming Thursday to share your views with the University management and details are as follows:

Date: August 15th 2019 (Coming Thursday)
Starting Time: 6:00 pm
Venue: LT-A

Additional theaters may be opened for streaming purpose depending on the number of attendees.

【 校長論壇 】

由於時間關係，校長未能於上一個反送中科大人集會回答所有問題。校長論壇將於本周四舉辦，歡迎各位出席。

本會誠意邀請所有科大人來臨是次論壇發表意見，與管理層直接對話。以下為論壇詳情：

日期: 八月十五日 (本周四)
開始時間: 下午六時正
地點: 花旗集團演講廳

根據出席人數或會開放其他演講廳作直播用途。

Ust student assemble

吹行雞圍個仆街啦 呢啲小人

平日就做哂好人 一爆咗就原形畢露 串串貢咁L樣

學生會加油

今次佢知要去架嘛?

Pish

屌鳩屎維

fb條link 寫 日期TBC?

陣間咪又係走撚咗去

用佢張相有冇問過佢架 一陣佢又小器架啦

你科大仔唔圍佢老母冚家剷就咪撚再話自己係香港人

佢條仆街

係 SU改左時間做TBC 好在臨出發前check下姐